拉膠首名入球28倍

all in 首期不是夢

跟

ching好波